「逆天」一人一張電話第一張相

正呀

屌 自己張相 唔撚玩

好慘 比你出賣條友

屌又借刀

男定女呀
咁似女人波

依張先啱

留名

巴打第幾季？

...

都五六年前

肥仔波啫

Sorry巴打 唔記得咗 但依家俾YouTube block晒

唔知2年定3年前, A7X黎香港果陣企前排影

Suzy

第二季阿巴打

我屌晒你哋老母

冇屌蝗語？

同前度第一次出街。。。
唉好掛住佢。。。

2008年8月29

葵芳？

南山？

white balance錯晒咩機

老豆

02/02/2015

一個人的日落 失戀

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

行東涌見到

好可愛